trump準備收皮 慶祝biden當選

目前Biden 238:213 Trump

Nevada(6) Michigan(16) Wisconsin(10) biden都領先緊
而只要佢攞到呢三個州
就會夠270票
即使trump攞到Pennsylvania(20)
都係會輸!

開香檳！
開香檳！
開香檳！